有冇人好好奇點解自己個毒撚老豆會有女

老母想搵人埋單

sbt

當時(早10零廿年) 有身份証就有大陸女屌

仲要係大學生靚女

所以伯父就有女屌

你而家就無女屌

試吓去印尼睇吓

早十幾廿年前香港人既身份都幾吃香, 而家大陸妹真係睇唔上港佬港男, 覺得香港壓力大, 住既地方又細, 人工及前景仲衰過大陸
而家條件差係香港搵唔到對象既人, 真係唔駛諗住係大陸搵, 轉去東南亞搵機會大好多

人工點會衰過大陸啊?

依家一樣有人北上搵老婆
只不過小過以前啫
而且要搵點會搵唔到啊 唔好戇鳩啦
不過都係個句 睇你咩質素就揀翻咩質素啦